各大專學院學生會聯合記招回應特首辦私下提議會晤科大及中大學生會

【即時】(10:30) 各大專學院學生會聯合記招回應特首辦私下提議會晤科大及中大學生會
直播：